經過「銷毀程序」嘅樣本 唔歸任何人擁有

邏輯上 經過「銷毀程序」嘅樣本 唔歸任何人擁有

你哋送俾檢測機構嘅樣本 只要文件上做齊銷毀 出晒paper 樣本實體就唔歸任何人任何機構 文件上「標明」銷毀咗嘅樣本 就可以以生物廢料嘅名義 任意處置 讓人帶離香港境外

外國好似有官司 一啲email 網站 啲email delete 咗 法理上唔屬於任何人 服務供應商任睇